禁蒙面法配合白色恐怖，重要通過緊急法而立，比送中條例邪惡十倍

香港人真係由得佢立左法就算?!!!!

咁反送中有咩意義？！

而家係對抗政權而唔係個别政策/法律。